熱狗差唔等於販民好

係咁開post diu個建制有l用呀
好心販民or販民支持者就反省下
點解咁l on9衝入去接受委任
唔係講咁叻你做呀
又或者係咁出post叫人團結不分化
衰d講句
e家根本上同比人炒冇分別

團結ok 前提係理念相同
班社運垃圾有咩政治理念?
民主中國 平反64
唔拖後腳都當幫忙la
仲要人撐佢地
恥笑已經係對佢地最大既尊重